覺得snapchat溝仔係咪冇乜用

會有火 佢都會覆我公廁但好多時都係九吹 其實點先知佢想我點呀 男仔對女仔冇興趣嘅話會有咩表示

多啲用message講嘢，睇下佢有冇hea覆你咪知

你係公廁

如果剩係send相真係無咩用
d人會以為streak而唔會特別留意
當然特別d既相加caption就另計啦